大肅條係咪又黎，今鋪會唔會打扙?

會=
不會=

師兄中文拎1?

啲字錯撚曬都開post